## NinjaGarden

###Управление детским садом.

#####Цель
Предоставиль клиенту - администратору/владельцу -возможность управления дестким садом. 
А именно:
1. Внесение данных о ребенке посещающем д/с
2. Внесение данных о родителях
3. Составление расписания занятий
4. По-часовые отметки посещения на каждого ребенка
5. Расчет зарплаты педагогов в зависимости от часов и кол-ва детей

#####Описание бизнес логики
[Сущности](./schemas/entity.drawio)
#####Описание пользовательского интерфейса
в работе
##### Описание процесса развертывания проекта
1. Устанавливаем питон в виртуальное окружение (указываем окружение в пайчарме)
2. Затем в терминале выполняем: pip install -r requirements.txt
3. IDE -> Settings -> Languages & Frameworks -> Django (Ставим успользовать, указываем папку backend следующей папку core там лежит settings) вообще по смыслу то что просят то и указываем..
4. Если стартовать проект из Pycharm то настройки запуска сервера для отладки прописываются автоматически, но поскольку мы все делали вручную нам так же их необходимо прописать самим.


wassalam01@gmail.com
